
                      me encantó a nivel visual, perfecta! es una película principalmente nostálgica, hecha básicamente para los fans de la saga original. La trama, como es costumbre de star wars, es simple lo que te ata es el sentimiento de todo el conjunto. Quizá decepcione un poco el nuevo "villano", evidentemente no es el clásico Darth Vader que todos recordamos, pero supongo que habrá que darle una oportunidad a lo largo de la nueva trilogía. Es una película recomendable, entretenida, capaz de capturar a nuevos fans. Disney logró salvar el tropezón de las precuelas, se agradece!
        
            